有無用高架床巴打？

黎緊電腦會搬返入房 會換張高架床 有無巴打可以分享下係邊買 同埋下面 張枱你點砌 點擺位

因為我4尺半床 之後就係門口 我宜家坐緊張leaf2 唔知名唔夠位轉身 出門口 間房好細 因為仲有個衣櫃 貼住張床格黎

所以求分享 最好有埋圖 比小弟參考

我張床下面有條掛通當衣櫃同放晒所有雜物，書檯細細張放床旁邊